地鐵站既巴絲入一入

大家可以播下片比等車既人睇
唔使太明顯
當自己睇緊，人地會偷睇

另外叫多啲我地既訴求
避免太多粗口

多謝你地

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

我要真普選